THE IDOLM@STER綜合討論區[41] IM@S首個眾籌計劃，受益人大橋〇〇

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦
Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分
Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食
Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同
Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟
Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到
Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵
Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6
Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料
Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開
Q：雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個歐洲人經常曬財富欺壓非洲難民，作出的一些令人髮指的行為；語出本post
Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：島村卯月
Q：點樣先抽到SSR?
A : 問雜巴啦

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
13秒每、高確率でかなりの間、.......
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）
Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

いってきます

地方的大橋◯◯需要援助

每個月只需捐出1ありす

就可以幫助大橋◯◯抽到佢想要既卡

いってらっしゃい

1. 毅進星 ￥100

考試加油

ファイト！

好感激大家 為左我而出賣金錢 好感動

容巴開post del曬同自己相關嘅q&a

可恥

容巴咁容巴架

頂，個志字

Lm

生日快樂

冇左天使巴
容巴就亂黎

mioP發來賀電並對上post尾一連串貼圖表示充分肯定與鼓舞

第2集造型神改

agger
髮型的重要性

上個post最尾咩事
我要叫管理員

想告發mio?

上個post最尾係志希，你又岩

開po咁好玩

agger
可 愛 就 是 正 義 ！

有錢就課啦

都比人抽哂啦,課乜鬼

CY：我仲派緊，快啲嚟抽啦！

呀香橙巴打其實你已經試過好多次整走左個加密 得我知係澄

其實如果係日常嘢正常應該唔洗用加密吧
除非。。。

個pool仲未完
返幾日仲未死/仲未比人炒=袋硬千零蚊,
換pool前課下,睇下到我做歐皇未
中小梅=有愛又靚衫,中完全無愛既有紀=組da純色team
唔會再有垃圾桃華pool既悲劇

唉唔好講pickup,抽到ssr先算啦屌

無電話？戶口呢？

課乜鳩

桃華pool？你嗰陣係咪抽咗咁多次都唔中？

我認同
但驚自爆/ 驚hr/係同一到返工既人mon post未pk,細界咁世

1693 開個game YouTube 直播啦

同依到炸巨比,同1693比,好少,
所以都係唔講啦,總之我傾進了所有

唔好比自己後悔
G持你

人____棄.txt

重點係先唔理有無加密價值
人地加得我覺得唔好remove人地好d

google無意見到
有無人過去同佢地聖戰

每個人既價值觀唔同

cfu！

又係連登
邊撚個

小梅不知幾正

咪係
單眼妹

yes
一定好窄

一定好正*
語音輸入wrong recognition

LLC

自己冇愛都唔可以詆毀人地本命
最賤格就係果種人

白貓post

連登而家d中小學雞多到離譜

對唔住cfu！

我都係中意

你真心?
利申速成wpm打熟既字百幾

屌
果班人一直低質

白貓，不了
頭先手痕走去睇見到自己曾經擁有嘅SS rank角而家變左B rank

我見都有人讚小梅

即係真心覺得小梅窄

打面project

唔覺白貓d女又有幾高質

你又想引戰？

小學未有教個陣打安奶驚已經自學出黎
速度also打打下就自然有

我隻政委仲未神解

條腰

真係想引我去左果邊reply啦

第一次神解開放之後冇幾耐就棄左
正確啲講係手殘打唔到當時屈機嘅咒拳所以棄

晚晚臨訓前聽佢講鬼故不知幾正

果陣呪拳應該改易左，第一次出果陣出技隻boss會加血

細細個學壞手勢打速成 改唔到打倉頡

啱啱出咗新呪拳關

就係第一次出嗰陣棄
嗰陣時有vivi+呪拳有西屌
我兩樣都冇唯有去打飛機
之後出過啲咩都完全冇再理斷得好徹底

Retweeted えるるぅ＠BIG KOUME MAN (@_eruru_):
昼間配信できなかったお詫びに、
過去のデレステの想い出巡り動画をUPしていきます。
【デレステ ガシャ】 引けるまでガチャ ～想い出の記録 編 part1～ 【2016.11.9】 @YouTubeGamingさんから

其實第一次有肥達拳先有西屌

真係好
我唔得

LLSIF同Tales斷左冇回頭
反而MA有返去攞login bonus

已經唔記得竹達係邊隻sosad
btw嗰陣好勁嘅高橋李依而家係咪變左垃圾?

竹達係中村翔子合作果隻猫拳

背景：澳門威尼斯人
司機：我

don't FF too much

目的地：我間房

原來Bellagio係澳門

Retweeted 青木瑠璃子 (@coloruri):
ちゃんと起きたから久方ぶりに60ジュエルでご褒美だ

威尼斯人 巴黎人都有 有咩冇姐

用低褲做祭品

on_ 青木___子

[url]
[/url]
好似改返啦

#ant20

キマッタ！
Jet to みく

正

勁好聽,美優果下だめ真係..

原來俊龍作曲詞,唔怪得

好想聽solo版

我對沒有U149的明天感到絕望

你仲有好窄既Ｌ．Ｍ．Ｂ．Ｇ．

我仲未放得學

放左學十五分鐘

返學

jk呀嗎..

係wo唔記得你扮緊JK

今屆視帝仲唔係你
邊有學校返到咁夜

本本我看過很多
這麼晚還在街上的ＪＫ會被

我返夜校真係十點放學
佢就

本本我不看
留咁夜係學校同男同學

放課後xxxx授業

MIO目前

你地好污穢

伊波巴目前犯
人氣偶像
本○○央
ana____a

放課後的奉仕ＴＩＭＥ

回唔到ＰＯＳＴ

應該係＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

有大event搞..
依家仲未走得

感謝祭

一定好激烈....

聽到ミツボシ
繼續工作

咩來

假膠

我好想參加

you...

預11點走
高中生活呀
聽到ミツボシ又充滿能量

又話咩嚟

做野做到頹聽ミツボシ真係好正

冇睇過俺妹

4kg

會然呢

WHITE ENVELOPE ~ CLOSING CHAPTER

點解自稱jk明明話忙緊仲係度mon po

ＪＫ夠可以一路返學一路做ＩＤＯＬ啦

一諗到有工返就想抽

好想禁1下10抽,有無人g持

岩，放學就返工好正常

現在完 返緊家

日任

白信封*2
完成

好彩無,8號先抽

每日收工都要用半粒鐘追post

仲要中間比ending2個list呃左開心左一陣

ipad mini2開3D打event歌lag到喊出黎

Master個分多 Pro個分10000都唔到

agger

推得太快

大家打歌係咪較2D打？
我發現我打左三個月都係用3D標準

無人g持都好忍唔到手禁左2下
好L7歐有ssr

2張pickup中邊一張都開心,一張有愛,一張組team
好啦當然完美迴避曬
水本
依加瘋狂派da比我係咩意思,桃華唔比我,小梅唔比我

30抽無春好叫
3日後再戰

我係2d
開3d我連打debut都會分心j女女

typo

以前一路3D,近幾個月轉左2D,打得好似好左

諗返起當年限杏
20抽中無愛既仁奈
之後一直禁,一直禁
禁左大概五pack
沒有然後了

2D
3D部機頂唔到

個背景較暗時得時唔得

萬年初期設定3d的我表示經常1nice/miss
不過睇住mv打較有feel唔會轉

其實都開到3D但有時嫌眼花所以長開2D

3D較暗左仲係太光睇到眼花

限杏30 packs到最後關頭先抽到的我表示同情

打多幾次慢慢就會慣了

女女跳舞太吸眼睛

你唔覺開住3d打更加有同偶像一齊進行live的感覺嗎

是日單抽

恭喜你中donut

你望下你後面

乜原來大家落咁重本抽限杏，不過套衫真係靚既

一直模仿雜巴，但從來超越唔到

我唔係好你幾多

チエリ巴上水
辛苦曬

我已經唔求單抽
比我十抽廿抽中下pick up啦...
抽咁耐真係1次歐皇都未做過,1次都好啦....

係wo大天使巴有無追足上個post
點可以只有你不被開炮

出事喇,我D運氣咁用法

我係和平主義者⋯⋯⋯冇人挑釁我的話

你都辛苦了

但係有地圖炮

好彩上個post我唔係度

開3d打先係真p

冇話真唔真p既，不過2d打好似欠缺左什麼咁

又出了一個判徒

收島風伊波巨巨你既學力係勁到可以保送去清華大學喎

比起kong u...渣好多啦..
大天使睇隔離po

我想問下大家既本命係who，睇下呢個post咩P最多

利申：Mio唔洗計

ruruaaa

mio P同我立刻出曬黎
快啲 爽啲

所以唔問唔知身體好

ナナ

我估uzuki最多

差啲唔記得NANA有你

楓同卯月
聞風喪膽

你係卯月P?
印象中加蓮P都好多下

幫你加幾個我記得既鐵膽

高巴：楓了
大橋：頑張ります
我：天使
紅一兄弟：加蓮
CC: ンミナミ
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:不明

卯月係我一入坑第一個認識既角色,首抽都係用mio換左卯月返黎,依家係我心目中都排到前5既

本命響子？

請問W巨的擔當是？

真人真事黎

果陣最多人要凜,之後就係卯月同蘭子

係呀

好耐無用過手機打
個感覺好怪

好似係咁

一句講哂，桐谷華定種崎敦美

加多個

yui

我係識種崎之後先識桐谷華

白貓同水雷長

你轉頭又改名啦
你係有fes yui定限yui?

限
都唔知點解都一抽都係限

再加

華哥吹笛係世界級喔⋯⋯

嗱，你們唔好唔諗歪呀

睇完鄰座怪同學>全部成為F，跟住就變聲豚

咁樣

全部：loliDD

膠巴同妃巴what p?
妃巴好似都係LoliDD

我法國妹

凜有力擔當

文香

我幫事務所打工ＪＡ

我記得有巴打係三大P架

睇中千尋定常務

鐘意鬼妹

フンフン フフーンフンフフー、フレデリカー♪

可能係武內⋯⋯⋯

即係DD囉

仲可以抽到new 嘅SR
我仲以為抽哂

計ＦＡＮＳ数

又唔係loli DD

計返成屋個平均年齢

又唔係好細

只不過有loli pool時易抽中Ｄ姐

你地講最多fans嘅P?

本命=最鐘意既idol
唔係fans最多

不過通常鐘意個個偶像多fans啫

..

貼下你個fans數排行榜黎睇睇

貼FANS數出黎

又迫害

仲唔快啲貼出來澄清

今晚好攰
聽日先貼啦

我錯

雖然老婆同擔當可以唔同
你個名

係咪真係想逼死佢

偽P係社長+俄妹

只計一個的話一定係收視率最高個個

索性將佢落DD算數

整理住咁多先有漏再補

風巴唔係紗枝飛鳥咩

依度原來冇ありすP

本RU認同

應該係紗枝不過佢見到自己補返

呢個list只擺唯一本命以供參考，除非係DD

N巴發現盲點

又唔記得左你
聽日齊人再一次list哂佢

包晒

同埋我記得有人係蘭子P,但唔記得係邊個巴打

周子 奏

本命點可以有兩個

如果揀一個呢

救命啊好難揀
周子啦

正解係CoDD

認住我個名就知我本命係邊個

禾唔係CoDD
得呢兩個

好堅持

CoLiPPs

LiPPS擔當
周子奏本命

兩萬分
收工

誰輕輕叫喚我

二揀一我會揀切腹

風巴：切腹

みりあP

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴：DD
李依老公、偽P： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地巴：切腹

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴：DD
李依老公、偽P： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地巴：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP

水地唔係自稱絲咩

繼續話自己係絲都會俾人屈有撚
反正都是p不用分得那麼細

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴：DD
李依老公、偽P： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴：DD
李依老公、偽P： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
天光未瞓巴:紗枝

天光巴好好照顧你個世界嘅紗枝

風巴我哋一齊切腹啦

我超得2張,卯月同加蓮都係比凜做後宮

咁都中招我一路睇住post一路追緊fgo event

高橋巴今次係咪衝2000(1000?)加金盃

咁多色

打錯天光巴個名
btw我應該無記錯？

人地叫天光先訓

風巴你無記錯
我的確未天光都未訓，好似係

睇課長直播抖陣先

又打打下瞓著
8點瞓到3點

早晨

動畫前應該最多凜p?
見好多人動畫之後凜轉卯

同島風同樣道理
好似係

仁奈又無愛薰又無愛雪美都無乜
me not lolic更not dd

真‧社畜生活真爽
6點幾起身8點先返歸 咁勤力都係為左養老婆

六花
佢只係間中過來

要返工真心唔知點追飛機杯，恰9雙手玩既

兩首25加首lets go happy條血已經殘曬咁濟
單手退步曬，睇黎要落返回血

今次m+實戰fc可能無望了

岩岩追番個post
前面罵戰唔好理人算啦
把口係佢度 管唔到
同埋掉轉頭係呢邊反駁 人地咪當圍爐
咁鬧交冇意義

event歌死埋
巴士震到

打多幾次就會好似我們這班社畜咁車上打都出到家裡打的9成水準
加油

通勤時間企係車度照打
利申落回血

雙手玩家係車係直頭玩唔到
落返回血單手玩算了

最怕升lv又唔方便打

單手
放棄巴唔係雙姆指咩 點解玩唔到

我五指
好似同你難得一樣

易歌真心單手打得好過雙姆好多
雖然依加好左但懶得練了

當年單手三手指fc到7十幾首到bottleneck
就加埋左手兩隻手指去到依加咁

大家不如做dd當打和算啦 我睇到都眼花。。。

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴：DD
李依老公、偽P： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
天光未瞓巴:紗枝
一訓醒見到個list多左個字
Sup巴本命係邊個？

洗唔洗開P聚會啊。。。

摸起來：麻油加蓮志希

自膠

閣下的情況一句DD就好了

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
天光未瞓巴:紗枝

樓上個啲本命多過一個全部都係浮気P同DD

來，選擇你的座位

RIP

14啦唔該

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
天光未瞓巴:紗枝
放棄巴:三幻蘿+智繪里
伊波朱夏bb:本田未央大隊長俄妹呢？

lm sin

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝

多過1個一係切腹 一係入ＤＤ

起身10抽
有load但一張new都冇

不如搵第三個選項啦

請遵守日本法律支持一夫一妻制

橙，變左dd

多個2個先叫DD啦....

no la，idol還idol，老婆還老婆

睇返上個post個突然罵戰 做乜咁認真

雖然12都好吸引
不過肯定係2號
坐起側邊睇加蓮玩弄奈緒
等玩到攰加蓮挨過嚟
然後偷聽後面點樣玩弄美嘉

加蓮係擔當
美優係WAIFU
冇衝突

咁邊個先係本命

揀唔到就CoDD架啦喎

只能同藍子掉位吧....

再叫響子坐美穗隔離

12
mio後面

3
被LiPPS包圍

完全唔洗諗,9號

3 +1

又或者我坐卯月個位 叫卯月坐上我腳上面吧

5同2喇
5有得同まゆ坐兼聽埋sugar heart同ウサミン吹水，2就有得比加蓮+志希夾住

咁女性P做擔當/老婆會有衝突？

咁邊個先係本命

揀唔到就CuDD架啦喎

其實我兩溝都得架喎
btw好難揀啊

幾個post之前講嗰樣野
原來真係改左

訓醒發現被抹黑
甚麼loliDD

改左咩 岩岩打仲用到呢招喎

以前：高速左右
而家：高速左右左

同me掙位坐

而家俾10秒時間你答辯

12歲或以上既唔算loli

1 2 miss miss

ok維持原判

最舒服一定係10號
坐3號會俾加蓮同志希玩到未到目的地就虛脫

3號都係會俾人玩到虛脫
然後美嘉會用iktfb嘅表情同你講：ドンマイ

想坐2號同志希玩人體實驗

2號玩到咁上下加蓮見勢色唔對會救你
3號要有落唔到車嘅覺悟

識揀一定揀7

你的酒筲箕存量足夠嗎

坐3號目的：被玩到虛脫

仲要係保齡球位

6同7冇咁上下年紀坐唔落

關愛座

揀5號座位既朋友仔一定係超個性派

星期六要返工好撚 仲要係冇野做

慘

安 已 不

好似第一次3+1過到5百萬分

你返咩？

雜巴：llcdd

C.C.要變成C.C.了

可以湯完再飲

左邊=魔窟位
右邊=清泉位

10號位坐唔坐到去目的地？
有茄子起附近應該至少唔會死

坐2號位=報得警

車上禁止飲食哦

9

みりあ霸左我個位

依張圖我會揀4

14

一定係1

13

我係杏担当所以坐2

我絕對不是LLC

本当よ

12會唔會直接比女王踢出車

12係你趴起度
女王坐住你

5

YES

冇人坐8同9
文香p同ありすp呢

我覺得ありす會用殺父仇人嘅態度阻止P同文香接觸

放隻貓頭鷹係佢個頭度就OK

幹
重未諗到超得邊個

有邊幾個候選佳麗？

ダメ一小時耐久

月がきれい 今季第二好睇 不服來辯

1. CG劇場
2. 月がきれい
3. 正解するカド

3最可惜係搵寺島拓篤個撚樣嚟配
不過呢套劇情暴走嘅潛力好大

好睇
男女主角聲優好生澀反而襯返個角色

カド仲未得閒睇 好睇?

睇左既 我覺得recreators 都好睇 但後面9成9會暴走 所以都係觀望下

我覺得最勁係第4集 用成集來做個回應都唔覺得佢悶場 呢下已經值得加100分

暫時幾有趣
題材算比較少見
不過唔知個故事之後會點發展都有啲擔心

2號應該好熱鬧

ed 第一

ed 第二

唔計劇場第二集，今季都係冴えカノ最好睇

rich
好靚

巨

recreator如果行半季慢慢執啲伏筆同世界觀應該上到佳作
行一季暴走機會好高
暫時黎計題材，情節緊湊度，畫風都好滿意

追完post望到個list 蘭子無人愛 慘
咁就由我愛埋你地個份

填表啦，望

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:大橋巨擊殺對象
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子

二㨂一忍痛揀左加蓮
請好好對待蘭子

一齊切腹啦

rich

第4集開始悶
文香好萌

正名返先

>裕子，應該就快2.0
>sugar heart 同上
>美優 係限件衫就好
>有香 平均型
>陶藝 暫時熱門等加聲
>薰 如果係ありす就完美了...

高巴：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子[/quote]

改返色

我會架啦

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
風巴、水地絲？：切腹
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子
佳村巴:美嘉

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子
佳村巴:美嘉

另一個世界

風巴、水地絲？：切腹

雜巴受到毫無根據既抹黑

轉左用食指玩之後音準好似好左 但連打同m+ d掃仲係未夠快

姆指仲難掃

收到風巨巨已經準備好去睇5th

好耐啦...

MASTER+CON左三次機

話時話依個網又話5月尾兩隻CD都有code,但我睇演唱會果邊又未見有寫

我屌 sor未訓醒 轉左姆指先岩

歡迎加入親指勢

如果CGSS加個榜係每個月各IDOL FANS上升數,邊個會贏
同埋而家GAME入面邊個總FANS最高呢

咁應該會係fes 限個幾張

唔想部機再跌先迫住轉

fes限/4秒技個d

2號不可避
(其實想みりあ坐我大脾

11號？ 比佢自己坐算啦

又黑
算吧啦你偽MIO P

你填左上面個本命表未

Please love Anastasia
Пожалуйста, любите Анастасию

佢再黑俄妹都改變唔到佢係anya p呢個事實

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子
佳村巴:美嘉

另一個世界

風巴、水地絲？：切腹
香巴：本作第一女主角島村卯月DD（預設）

唔準抹黑我

MLTD 39萬now

仲差少少 加油

歡迎真偽アーニャP使用

BTW 風巴同水地絲我比多一次機會你再選多次 唔係就切腹啦

會唔會有新MV睇

errrrrrrr
會吧？

我都有 不過都照拜住先

係你打呢段嘢之前我真係諗緊揀邊一個

seafood認人

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
雜巴、放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子
佳村巴:美嘉
水地絲:1 2 kiss kiss

另一個世界

風巴：切腹
香巴：本作第一女主角島村卯月DD（預設）

尋日問你你話揀周子架喎...

喂啊唔好咁
佢兩個係同等地位

39係送石者
無pv

ML有咩好聽嘅歌聽推介下
淨係識thank you

你解釋下啦
選周子定係 1 2 Kiss Kiss？

我自己都打咗kiss kiss
對唔住啊周子

切就切啦
去問下巴有無介錯推薦

Dreaming

Blue symphony首推

仲有馬場首dear都幾正

其他返到屋企再慢慢講

入門嘅聽住堆同AS唱嘅先
即係 Blue symphony, sentimental venus ，自動人偶，瞳の中のシリウス嗰啲
好似係

屌 free出左
我都嚇左下

哦
返屋企聽下先。。。

試下岩唔岩聽

我需要鎮定劑

恋のレッスン初級編

偽P: 今次終於可以做真(みく)P啦

恭喜成為miku p

上帝：我依家係試驗你是否轉做CuDD啊！

miku p (期間限定)

偽p : 等我p 曬183個

繼俄妹之後係miku
依家變咗全屬DD

又推呢首，應該好岩雜巴

我仲未平靜到 竟然free出
首先我要多謝容雜巴適心嘅培訓
之後就係チエリ 大橋 楓嘅巨巨光環
之後就係 同香澄不停嘅狙擊

伊乜乜乜 （ im@s 全p）

放棄巴：？？？

伊乜乜乜(偶像全餐)

太多不能一一盡錄

點解可以match到咁

原來係俾伊波既專用對白

偽P又有新歡

隻貓2.0應該就復刻 到而偽p可以抽埋佢
佢巧打意

waifu

多謝 成日狙擊我先咁我運姐

不了 有mio

狙擊得越多就越強大

86

睇MV好正

ml 最好聽係dear...
高橋變左另一個人

ML睇live一定係睇machico

高巴、安吉拉：楓了
大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
那迴：菜
N:限響子
W:CoDD
放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD
李依老公： 俄妹
膠巴：發覺妹
大__唯巴：大槻唯
飄巴: 凜
amigo:自称・みりあP
伊波：自称・未央P 最近好似係miku P
天光先瞓巴:紗枝
石頭巴:蘭子
佳村巴:美嘉
雜巴:莉嘉
水地絲:奏

另一個世界

風巴：切腹
香巴：本作第一女主角島村卯月DD（預設）

整google表單啦
同埋我抽中miku就變左miku p嘅

可以整個表單 睇下可唔可以有埋id哥啲
同埋其實解咩 me 日文學左一年就冇學 睇唔明

啱啱發現個list竟然仲未有宮巴同水巴

不如加埋game名果啲？
有時睇game id會唔認得呢度啲巴打
驚唔小心del咗

不原諒偷腥貓喔

好
雜巴係時候啦

叫大橋○○巨巨update返個 google list

佢好懶 不如整過個新..............

宮巴好似係CuDD...水巴唔記得

抽中會多左認識而喜歡上嘅例子好多
我都係抽中大天使先感受到大天使係幾咁好嘅女仔

我例外係莉嘉同乳牛

ME好似無講過

雜巴打你

貓？不了，有mio

點睇都係貓正過Mio

無人話水巴你CuDD哦。。。

張list無我,應唔應該開心

咁你講埋啦
cg你推邊個idol？唔知的話你有2個選擇：
1. 切腹
2. DD

大部份巴打都係自己加上去架咋

所以係唔存在唔記得呢回事

揀2同1有咩分別
藍子

我好似skip咗好多個reply

Mio既對白
原來係為左偽p而寫
Mio好可憐

等緊同伴一齊去嗰邊嘅世界

打開新世界之門
前往side m嘅偽娘新世界？

講緊切腹

雄馬

整表單啦

其實上面嘅DD係咪應該搬落下面

分埋CU CO PA三邊

大橋、容巴、島村、毛巴：本作第一女主角島村卯月
チエリ：天使
那迴：菜
N:限響子
膠巴：發覺妹
天光先瞓巴：紗枝

高巴、安吉拉：楓了
紅受一攻：加蓮
CC: ミナミ世界第二
李依老公： 俄妹
飄巴： 凜
石頭巴：蘭子
水地絲：奏

W:CoDD

大__唯巴：大槻唯
amigo：自称・みりあP
伊波：自称・未央P 最近好似係miku P
佳村巴：美嘉
雜巴：莉嘉
大西巴：藍子

放棄巴：loliDD
妃巴、摸起來：DD

另一個世界

風巴：切腹
香巴：本作第一女主角島村卯月DD（預設）

放工

お疲れ様

改返

+1

雛子的筆記都唔錯啊

幹 才14歲就那麼騷

驚已報

智絵里

Google 佢個username 就知點解啦

明明你先係偽

幫手整合緊仲要俾人話偽
橙

偽P係咁架啦

唔識D代名詞,咁都無計
發覺=法國,原因咪就係_登

又迫害人

唔係擔當唔知有乜咁出奇

每隻色都有個本命點算好

ＤＤ

地盤の。。

好似有暗示過老泥妹做過地盤

女工

謎之勢力圖

DD

完

DD good ar

Ho chi sin

仲有波島七海巴

我覺得mio係動畫既每一幕
都係為左偽P而做

元老院

又欺負217歲

特訓左

BTW, 嗰幅咩圖，原neta係咩

筆頭戰線部隊

我幾時係志希Ｐ

即係DD

仲幫我打埋周子上去
連登有愛

我都唔知
幅圖起ptt偷返嚟

唯ちゃんお誕生日おめでとー！！！

Happy Birthday to yui

thank you

8pack啦…跪求集氣

而家課8pack？

因為仲未抽到...

YUI HB

已經第8pack

免費中限.....SR

60石藍信封......ＳＲ

pixiv.id=260495

why........

8000蚊話倒就倒

game名同id

芳乃會幫你搵野

8pack何來8000蚊，10算係好多年前架啦喎

沖個涼洗洗啲衰氣先...再一次跪求集氣

5600蚊話倒就倒

冇放ＡＣＣＥＳＳ

你要先為擅自改Q&A既錯誤道歉
咁就會抽中

fixed

你大叫我要抽小梅

就會中6隻友紀

rip

辛苦哂

深溝

我諗起聲之形入面個肥仔

WHY要提

搞到我好似淨係鍾意響子2.0咁款

明明1.0出果陣都係課到中

感謝大大無私奉獻

琴日SSR,今日SR

因為今日先睇完
between 早見沙織世界第一

大橋巴好嬲

中完1.5％中10％

人黎拖佢出去打

當你DD算 拖出去打

agger早見世界第一

btw細妹表現最出眾

個限字解釋左點解係大橋巴擊殺對象

Vi麻由/Fes周子/De友紀/FesYUI/DD

Fes係咩

你寫你話事

睇字幕先知細妹係bigbig同植野係藍子

早見沙織世界第一
植野真係好鬼似某人

3個月一次既灰限

填表係用呢張

個表可唔可以分返開4色ＬＥＡＤＥＲ同擔當 做5格

dd

收工

新表填唔到野

睇返個表。。。

Sorry原來我都係個DD黎

好似加班整緊

不要誤會，我不是針對你，我是說在座的各位都是DD

電腦更新緊
放心，唔係w10

我睇下先。。。

唔識填表

send咗 可以del咗舊嗰個

留低等等睇

Dum張LV飛落街

＜受付内容＞
公演名 ： ＴＨＥ ＩＤＯＬＭ＠ＳＴＥＲ
ＣＩＮＤＥＲＥＬＬＡ ＧＩＲＬＳ ５ｔｈＬＩＶＥ ＴＯＵＲ Ｓｅｒｅｎｄｉｐｉｔｙ Ｐａｒａｄｅ！！！
会場名 ： 大阪城ホール
公演日時 ： 2017/06/09(金) 17：00開場 18：00開演
席種・料金 ： ステージサイド席 \8,200×2枚[チケット料金]
発券枚数 ： 2
支払金額 ： \17,048（消費税・振込手数料などを含む）
店頭発券手数料 ： \216

大阪又添一員

小圈子

畜生，笑什麼，你也是小圈子

其實上面個ステージサイド席今朝賣到而家都未賣完

你買左？

之前容巴係咪話有性趣？

1516緊...諗緊搏SSA定係

why not both

姐係producer 視角 ？

楓巴你就好啦

冇咁誇...

btw某搜票網睇到2千yen唔洗就有張5月14日的live

買左
可能極神，又可能極糞，博一鋪
反正有二日目CD先行

等睇楓巴全通

應該要你自己出返飛錢，冇可能咁平

自己比尾數？

今個月課得太多...睇埋機票先決定買唔買...

只要有心
得張N都可以係担当

即係二千羊完全係premium
唔包票價同手續費

心諗做乜9

識兩個楓P六地十二公演全通 #唔是我

可惜6月尾要飛台灣 唔係都想去

出現了

買既話機票要15xx

心大心細，求鬧醒

買買買買買買買買買買買買買買買買

（diu有聲

都係預2k-4k 到

兩pack咋喎

話說土人係今日先買到共付530hkd

Stage side 有機會全體歌或者二人合合唱其中有入會極近你

人棄巴呢？

所有野用石頭做單位

都唔夠1pack，抵啦

同啲音驚佬用1cred嚟做單位無分別

蟹貨

買左飛了

聽日搵方法俾錢先...

又多個

俾你地搞到心思思想去....

huge。。。

又抽卡又起飛

飛,全都飛

仲講抽卡...抽唔能到呀

細佬好少飛，想揀最平個間(Jetstar)，但呢間野好似唔太受歡迎，有無人知點解？

腳位唔舒服

澳門飛

太窄 不過如果你係易訓教既人可能OK

西時間
hand carry捉得嚴
特價係人地既正價

澳門飛貴成千港紙...我情願換多幾千羊

大阪都係樂桃多

據說是之前的ana吧？

多謝巴打提點

不過我禮拜四放工去，佢夜晚個西時間岩岩好，搭完可以機場直訓一晚

唔買星期六

反而希望中Bang Dream 4th

你用開邊間淘寶店比錢 ？

6月9號大阪場星期五黎

見人Roselia 大爆死

Rich

係呀，追加位冇星期六？

飛行系

我諗住搵返上次facebook搵到既代購睇佢仲有無做，無我先淘寶

不過上次唔知邊個post有巴打介紹呢間

利申: 未用過

買左兩張 等運

日本 便利店 代付
第一間

無哂，我尋日(星期六)要返工無左呢回事

係岩岩俾高巨巨勾起條癮先...

話買就買 話飛就飛

抽左幾千蚊都唔撚中，索性破產

你說巨巨多麼好

容巴黎講 好基本姐

但有個問題，搵人代付係咪最遲可以正式入場當日先係便利店攞飛？

定係搵代入順便寄埋張飛返黎？

無假

係

我自己揀eplus公演前寄去我轉運地址

Ty

因為上次早見當日先係關西攞飛差d奶野

奶野？咩事

大坂有卯月，佢又係卯月P...

打夠2萬pt就想唔打等完event

咁是咪可以直接寄hk

依家先15000

俾錯no.我，便利店個靚姐姐話攞唔到
搞左輪先記得上eplus ac info抄返個正確no.

轉運

其實淨係大阪同福岡場已經夠哂我睇了，不過抽飛我真係好非洲兩場都抽唔中

容巴抽咗幾多

咁即係我當日先係便利店拎飛都OK？

因為你咁講既話我叫佢影低張單俾應該就無甩漏...廢事叫佢EMS寄返黎成舊水

你要睇下期限得唔得
LV 可以，現地應該唔得

好少...大阪三隻 福岡一隻

唔想買咁多返黎又派唔出

下年買返黎俾偽P派俾同學仔傳教都好

咁我搵淘寶EMS寄埋返黎...係咪便利店俾完錢立即可以攞飛？

OK 嘅
我自己連埋棍T場刊一齊寄冇咩所謂

正常張飛早幾多日寄到？

場販先買棍係咪好易無貨？我想入場前先買

入場前無單買棍，得一set

case by case
5th cd 先行就公演兩星期前寄
睇返容巴嗰隻可以即攞
2017/04/29(土)から受取れます

訓
聽朝返工

4th個陣早左3-4日到步
老閪都衝左去拎飛先

有咩事都仲有時間搞

我有FD可以幫手但唔想煩到佢

唉屌早知禁埋物販 而家要去排

(familymart拎飛

邊到睇到？

我搵唔到邊到有寫

選べる受取方法[?]
配送【宅配便】
決済完了後一週間程度でお届けします｡
ファミリーマート
2017/04/29(土)から受取れます

貼唔到就由佢啦，in一巴 we trust

你睇返[追加席販売受付]大阪場
入面詳細/申込
下面
配送【宅配便】
決済完了後一週間程度でお届けします｡
ファミリーマート
2017/04/29(土)から受取れます

即係你比完錢一個禮拜後就送

放工

你們推得好快

辛苦了

睇到了，多謝一巴

咁我可以安心咁...

仲晏過我

下個po記得改返Q&A
容巴可恥

重未追post,做咩咁快既

ff左咁多頁...

表明立場/dd/切腹

標題提議
巨巨們出張準備中

回帶

2013年嗰部幻想玩偶

要準備架咩

TwiPla『デレ5th』 高垣 楓 法被

希望今次可以再販到

等睇你王袍加身

我有個frd上次miss 咗

買多件備用

出張待機中

1.巨巨們出張準備中
2.巨巨們出張要準備架咩

留意返如果用便利店，ステージサイド席係一俾錢就即出飛

風薯曰: 出張需作何等準備方可？
高巨道: 否，無事需作

多謝高巨巨，即係要搵個可以寄返俾我既代付

好多野都係到左至買，有錢就OK

3.騷貨JK大槻唯生日快樂

幾時先到100萬

應該所有都做到

利申未用過

可能性好低

生日比較關imas事，生日啦

今年YUI咁L紅，希望可以聽到SEXY GAL出歌

張SSR凍過水

呢d預計出錯真係會好柒
好似當年kssma咁搞咩百萬 rt
最尾連2k都無

做馬is ok

這邊都叫過左30萬既

柒左唔緊要
睇下間公司識唔識執生囉
白貓試過要全玩家收在集46.25億活動物
最後得廿幾億
格硬係生放送話抽獎 抽多廿億既水份

bandai會唔會篤數架

淨係知白喵最撚鐘意做馬

我諗起 pad

上次角色投票

講起白貓生放又諗起有次好柒成個箱得一張紙

無張SSR劵咪自己刷 影響唔大

Pad咪唔識執生

一百萬為個名姐
目標39就夠啦
SSR自己刷啦

轉運地址用邊間公司?
有冇link睇下?
有飛想抽但要地址

呢間好似幾多人用

社長返嚟嗽

game master

同各位介紹下
呢位我太座....

人妻

人妻是用來nt......

Cute tachibana
今個月FBI 一定夠quota

老老豆豆
美優又真係似d遇人不淑慘被呃蝦條既苦命女人

太純真了

有冇LLC試過將啲loli放曬入tulips個mv度

唔齊SSR

你說有錢多麼好.jpg

大額頭

從伊波巨巨嘅反應
可以推測出佢間屋仲大
Ho chi hai

大天使

屌痴線 打打下m+成堆twitter通知彈出黎

Iktf
被佢嚇一嚇，然後fc就凍過水

佢5連tweet spam我

喊出來

忽然諗緊，概然班尖個selling point 係band
咁其實係班尖live打call同 揮光棍都幾違和下

睇band show打call就真係唔覺，但揮棒倒是常見（當然係好普通隨節奏揮嗰種）

我對睇band show 嘅形象仲停緊係淨係揮手

揮手同揮棒我自己印象係7:3，始終冇明文規定話一定要揮什麼

pk..係3+1先黎FC共鳴世界

我諗係我太old school

btw我又係3+1先FC到奏姐同27蘭子

請支持
「可愛活潑JK騷貨大槻唯生日快樂」

有冇異議？

大家唔好再加推

冇異議的話我開新post

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[42] 可愛活潑JK騷貨大槻唯生日快樂

あ

り

す

ち

ゃ

は

ん

俺

ぺ

の

ロ

妹

し

キ